大家仲未明一樣野 港共基本上已輸 失去合法管治性 而家係直接面對中共（解放軍）

Final boss
睇大家要硬碰 定用民意戰

一定係民意

我地要做既係美國戰線阿

快上twitter

本地藍屍撐由佢地，佢係係咪都奶共架啦

好大件事 唔好玩膠

美國國會美中經濟與安全審議委員會發表年度報告，表示若果中國對香港出動解放軍或武警干預香港局勢，美國國會應該撤銷《美國-香港政策法》給予香港獨立關稅區的特殊地位。

中國人民志願軍，是中華人民共和國對在朝鮮戰爭中參戰的中國人民解放軍部隊的總稱。

中國人民志願軍參加韓戰名義上是志願，實際上是以解放軍完整建制參加戰鬥，其下屬部隊均保留中國人民解放軍建制和番號。

記住Final boss依家係滿血狀態
我地已經打到冇左6成血
唔出金手指（美國牌）係贏唔到

Push

推

民意戰開左波

維尼親自處理

應該係